[屌]香港基本法權力原來係北京賞賜

「基本法解釋權屬於中央人民政府」
「香港行政長官由中央人民政府任命」
「修改基本法需要立法會+ 全港人大 經2/3同意 並“呈請”北京（未必同意）」

但民主基礎價值係 人民
「由人民賦予權力 政府需得到人民授權而管治
並接受人民監督」

各國憲法就係一份份由人民授權政府的法律
而香港基本法 完全一部假憲法
其內在是徹頭徹尾的威權主義
並非由人民賦予 而係北京俾你 你先有
佢話俾幾多你 你就得幾多

事實證明威權和民主不可能並存
如果此法律非人民所意 為何香港人要守呢種法律？

只有一國一制

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

係咪想引人講港獨
宜家未係時候
邊個講港獨都係鬼
講都唔講得

民主=港獨？
民主係人既基本權利之一
幾時邊咗港獨代名詞？

同共產黨要民主
你認真？

點解你會覺得要向共產黨「伸手」？
民主係每個人由出生就自動獲得的權力
根本唔需要問北京「攞」

建議大家去睇睇The Social Contract

每個人都係地球上自然出生既公民
你所出生地方就係你自然出生土地
你同你的同胞共同擁有對這片自然土地的管理權
更擁有和市民大眾一齊制定法律 建立政府權力

因為地球上每一寸土地都係為本土生物服務
並非屬於來自千里之外的某政權

John Locke the state of nature

各位手足我地既權力「民主與自由」
係由出生就自然賦予 同人權一樣
並非由他人授權 更不需要北京來背書

你作為一個自由人 所作所為只需向自己負責
不需要某政權來監控

今日先知？唔係點解要推翻基本法同港獨？

直接推倒太困難
我認為其中一個可行方法係建立一部新憲法
收集市民簽名 成立臨時政府
出公告告知各國政府 只要越多人簽名承認
新憲法同臨時政府受認性則越高
其他民主國家就越唔敢忽略

所以你見美國好醒
會講埋聯合聲明

而支那都好醒，特登唔提聯合聲明

講到與生俱來咁
有無諗過北韓人感受

唔係因為你出生所以自動獲得權力
而係因為嗰人係喺民主國家出生所以先獲得權力
退一萬步當真係與生俱來
咁點解你宜家要去爭取？
因為你被共產黨剝削咗囉
咁你除咗叫佢畀返你/係佢手上搶返嚟之外借問聲你仲有咩方法呢？